中秋我注定一人

屋企人晏晝出咗去飲茶食到飽，夜晚唔食仲要瞓咗
我而家on99喺屋企食咗個奇異果當晚餐
睇ig見住人屋企大魚大肉又打邊爐又剩咁

Today is not a good day to celebrate

聽住樓下班細路喺度嘻嘻哈哈 而我就對住堆notes做緊asm

收皮啦

無野食又無氣氛

無改錯名

食唔飽 就叫春

陰功鳥

點解仲要收我皮

金奇異果嚟，有無好少少甜㗎

唔食得奇異果

想有人一齊食個飯姐
我都希望無數個手足可以同家人團聚，送上祝福

點解呢，好正㗎喎

唔知asm係咩但加油巴打

過敏

咁你出街食吖嘛，叫外賣又得

我屋企冇人

金色可
綠色哇屌你老母

呢個真，自從有咗金色之後呢個世界唔再需要綠色

中秋先同識左10年嘅朋友鬧交
嬲到退埋group
然後夜晚食飯 屋企人粒聲唔出
快快手食完就個個番房做自己野
得番自己一個喺客廳食飯

Cant agger 摩牙

慘慘，希望你同朋友快啲和好